嚴選茶餐廳最好食早餐

沙嗲牛麵+火腿奄列=世界第一

肚餓了，即刻跑落街食